有冇巴打一樣網上行無啦啦上唔到網？

2:25am開始上唔到
佢部機link 燈紅色左
Cs電話又無人聽

我

Cs個電話響左25mins都無人聽

我想用電腦呀

終於上得番 DLLM 網上行成日都係咁